原來Miss Hunny 生cancer，近日做手術

可惜可惜